有冇巴絲落街搶緊廁紙

惠康內部消息

Update 大家關於缺貨情況：
由於內地生產線停工，以下品牌貨品供應有限, 就快無

出前一丁
合味道
珠江橋牌/長城等等大陸罐頭
李錦記產品
道地飲品
鴻福堂
維他全線飲品
大部分品牌廁紙
大家快啲柯打多d貯備。

以下貨品有限量供應，只有分貨
金象米
金鳳米

店舖必須立即manual / uplift 大量以下產品作代替品
韓國麵
台灣麵
意粉
通粉
韓國罐頭
外國罐頭
Tempo / Vinda廁紙
就黎咩都冇啦

澄清都出埋，你訓咗幾耐

澄清 係邊度 汁？

假

無撚腦 死返去香討fb啦

拉
弱智就咪撚開POST 叻唔撚切